之前只試過無Gear遊行，依家先決定聽日出去，要點做？

無gear
無經驗
有咩要準備同知？

想同朋友去深水埗

全黑，由頭包到落腳

入Tg group

我有一兩個前線group
但係有冇新手一定要知嘅嘢

包包包包包包包包，zip衫入褲!!!!

突然諗到聽日每人戴一條皮帶好冇?
條褲太鬆要戴皮帶佢吹你唔脹.
比狗追又可以拎出黎fing可以防止班狗埋身,
或者班狗黎到我地可以用皮帶鞭佢地.

例如仲要帶長遮、水、替換嘅衫
同埋乜嘢呢？

只試過無gear 遊行，但有一兩個前線group

由後排做起，主動做物資

有咩問題

剛剛朋友比link我
我唔知係咪真係好前線
個名有「前線」
睇緊裏面啲資料

睇餸食飯

即係做運送野？
點樣可以參與？

呢個係睇附近情況？thx

點樣可以預備逃生路線？

不可行
套衫好好防禦力
咁近如果冇其他手足
對面會幾個捉一個再一個壓住你

到時就有人運 join佢地就得

Zip衫知，防鬼
咩係包包包包？

明白
咁搬野嘅地方係咪基本上都係安全？
仲洗唔洗好留意消息呢？

帶野去，幫手傳，準備磚，鐵馬

Yes, 中排 only, 跟手足上菇

落

見過有兩種運法 一係整條人鏈
二係有體力好既巴打由後面跑到上前面比物資
自己衡量
當無野運果陣就開tg收下風啦

明白
梗係成日都可以做物資
定搬完鐵馬嗰啲就做第二啲嘢？

即係保持喺人多嘅位置中間，有嘢就幫手搬？